{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071831?place[place_type]=GID&place[gid]=1071831&place[latitude]=37.812085635&place[longitude]=128.8983247035&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌호텔&펜션"
    },
    "text": "ゼロペイ利用可能な加盟店であるこのペンションは、東海展望と注文津港から15分の距離に位置しています。 また、鏡浦台からは美しい日の出が鑑賞でき、オンドル部屋海水浴場の砂浜から近いため、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。 このペンションはマウンテンビューを提供しています。 ペンションの毎日掃除や消毒を行い、手指消毒剤も全客室に備えられています。 入室および退室時間と人数制限を守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊はできず、ペットと一緒に入室することはできません。 客室内のバーベキュー利用と喫煙は禁止されています。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いません。 退室の際、全てのゴミは分別が必要で、客室内では調理とバーベキューが可能な客室とそうでない客室が分かれています。 入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日午前11時までです。 ペンションにはバーベキュー場、カフェ、刺身屋、コンビニがあり、宿泊期間中はおすすめのスポットやアクティビティを楽しむことができます。 予約時には重複予約が発生することがありますので、早めのキャンセルにより手数料を発生させないようにしてください。 予約キャンセルの手数料を確認することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは東海展望と注文津港から15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "このペンションからは美しい日の出が鑑賞でき、オンドル部屋海水浴場の砂浜から近いため、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "このペンションはマウンテンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "このペンションは毎日掃除や消毒を行い、手指消毒剤も全客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "このペンションでは入室および退室時間と人数制限を守る必要があります。未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊はできず、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "このペンションでは客室内のバーベキュー利用と喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは紛失時に責任を負っていますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションでは個人の持ち物の紛失時は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の際、全てのゴミは分別が必要で、客室内では調理とバーベキューが可能な客室とそうでない客室が分かれています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはバーベキュー場、カフェ、刺身屋、コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションで楽しめるスポットやアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは宿泊期間中におすすめのスポットやアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約時には重複予約が発生することがありますので、早めのキャンセルにより手数料を発生させないようにしてください。予約キャンセルの手数料を確認することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 574
    }
}